立會初選 「三不投」聯署得果二萬幾人簽名咋！你簽左未

呢個唔係簽左九十幾份冇咩用嘅白宮聯署
民主黨d人見民意多點都要考慮下呀
又好似之前咁輸配票？狗咬狗？

簽啦，推上熱門

和你Sing冇必要再搞

要伯盧手足

要多謝

而家個香港就係咁討厭你做乜鳩

推

簽個名 再推埋俾朋友